維拉禁球員玩英超Fantasy

阿士東維拉為免軍情外洩，禁止球員玩英超Fantasy。阿士東維拉在上仗英超展開前，被爆出隊長加利殊（Jack Grealish）受傷缺陣，最終於主場以1:2不敵李斯特城。據知，軍情外洩全因多名維拉球員賽前於英超官方遊戲Fantasy Premier League中，把加利殊換走。

領隊甸史密夫對於事件非常氣憤，聲言要調查到底。英國《每日郵報》報道，維拉決定禁止球員再玩英超Fantasy，以避免再度洩露軍情。其他英超球會也十分關注事件，雖然未有下達禁玩令，但已經告訴球員，不要再選擇自己的隊友。

維拉現以23戰36分排英超第8位，在周六將作客列斯聯。

冇咗佢 維拉唔識嬴

不要再選擇自己的隊友

錫菲聯球員或成最大贏家

我究竟睇左啲乜

邊個咁醒目用fantasy收風

莊家

玩分化